大家唔好忘記羅校長

有冇人知道羅校長宜家死撚左去邊？ 咁大單嘢都不了了之？

記者朋友 求下你地唔好咁快放棄呢單嘢

唔好比啲教畜有機會繼續害人

-> G

好高章
利用左香港人善忘既特徵
btw 邊個羅校長

Push

屌你老母羅校長

有兩個大仆街喎, 你指邊個先 ?

唔知東華搵到佢未呢

港鐵炒車都差唔多唔記得咗

兩個都仆街 但希望記者朋友繼續跟進東華羅校長

老姑婆

兩個都仆街 但希望繼續跟進東華羅校長

羅校長可能去撚左旅行喇

記者朋友要加油啊

出院未

可能入院捐肝、心呢